去日本買咩卡好？日本買定香港買定

去日本買咩卡好？
之前係香港買左張，頭幾日都覺得無咩野，過左三四日覺得佢好慢，明明買果時話無限速，記得係$120
有無大佬有好介紹

去studio a買啦 雖然二百幾但快兼穩定

search 下舊post 啦柒頭

到今日今日先知原來studio a 有呢啲野買，又長知識，唔該師兄

有個集中Post唔睇，晒心機

smartone

3HK

樓主上次係咪用docomo無限速
我都買左，聽日出發

docomo 不了 我上星期先回來..用7日.第2日開始慢到呢.

所有用docomo network既卡基本上都係喺郊區收唔到,不過唔洗驚,香港人去得景點9成都會收到,只係搭JR經過d郊區個陣會斷囉
如果你覺得咁ok既話用freetel啦,速度唔差,100蚊張卡有5gb,最緊要係用whatsapp facebook唔計data任用
如果死都唔想cut既去csl買啦,佢個張行softbank香港機食得晒個network,不過貴勁多

[LIHKG 首發] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (2)